警告：千奇唔好無差別搞商場

1. 商家已經怪緊政府解決唔到危機，我地要吸納對方力量，而唔係將朋友從自己陣型劃出去

2. 咁做的邏輯，同無差別燒黃藍店、無差別殺香港人一樣。雖然可以攬炒，但係同自殺無分別。

3. 商場可以畀手足避難，唔想手足係戰場上的避風塘都無埋。

4. 大把藍商場都未搞哂，未到需要無差別裝修的時期

5. 咁做法同721班撚屌無分別，示威者唔可以沾此惡名

唔好畀班仆街帶到風向！！！

認同

風向撚

Agree 我們不是暴徒

推

唔好搞黨鐵商場呀

同意

爆shk

梁天琦：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

up

唔得閒做其他嘢呀救咗人先啦！

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

非常認同

好多人帶風向

一定要緊記要堅守原則

美心，360和中資銀行就夠了

只裝呢幾間，其他店都會收到阻嚇之用

無差別裝修=真正暴徒了

緊記啊手足！

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

千奇唔好

咁無底線你唔正面對近距離防暴？
對死物就咁勇猛

宿一燒

千祈唔好呀
咁樣黨鐵會賺少好多㗎

咁你去無差別襲擊香港人啦，效果一樣。即刻衝落街，挾持人質，包你迴響仲大，殺政府一個措手不及

即係針對shk同港鐵商場?

我又唔係搞舖,搞個商場都唔得仲要SHK 黨鐵場

搞商舖救手足嘅原理係咩？？？？

專搞啲出賣過示威者嘅商場+黨鐵場

唔認同

搞商舖救手足嘅原理係咩？？？？
解釋啦鬼！

仲有道德底線點會蠃

黨鐵商場
只爆設施不爆鋪頭

Push

唔好推！贏硬！

PUSH

躝

比壓力，而家有晒原因，係救人先爆
心安理得

千奇唔好

唔係一大班人被 罷工

不了

真心唔好行到搞商場呢一步，會將商家直接推去敵人嗰邊

拉

第一眼仲以為係曲

黨鐵商場

無差別裝修，同挾持無辜人質一樣，大家千祈唔好中計

要瞄準賣港企業來 感化
不要做真。暴徒

玉石俱焚

商場連黨鐵站 和理非以後點走

點解三中商書局好似從來都無野？
係咪有暗黑力場？

圓方德福

搞shk就夠啦

咩邏輯黎?
唔無差別裝修就=商場緊要過人命?

點比壓力？？？

香港一百萬人自殺死佢都唔會理你啦

push

Agger

Only黨鐵商場

自殺係搞自己，商場係搞佢地，道理你都講唔通啦
收皮啦你

根本冇人想咁
係有個mon post 引戰狗講
亦冇人理佢

我哋之所以攞到民意就係因為我哋唔係暴徒

咁多黨鐵場

佢地係邊個？？？？？？？？

乜啲商場屬於中共？？？？？？？？？

到最後一齊玉石俱焚
反正都係死我唔會留香港呢d福地比支那

黨鐵又一城唔反對，其他反對

中共大量鬼滲透哂連登

獨立思考 自己諗下我地要點贏

Agger push

匪登已經全面被滲透
已經有幾個POST 叫人無差別破壞
一心想將運動變成恐怖活動
只有咁任何人都會同抗爭者割席
呢招毒撚到

今晚12點popo仲唔徹，聽日日頭搞黎明，中午搞商場

推 做野有原則

特別係黨鐵呀，唔好呀

唔好搞哂 一兩間好了

咁無底線又唔去對付D官？擺明係鬼

agger

中共派鬼滲透
幫佢地低價接收港資英資地產商資產

重點每區都有商場

大家應該要朝住 增加黑警行動成本呢個方向去諗去做

避難商家幫手知你唔係毛，但一定係智障

港鐵商場OK?

要搞死零售 keep住假日 搞下快閃就得

旅行社/旅客 唔知幾時會有 唔敢開團/報團

港鐘商場係咪？你用你老母臭閪大字咩

港鐵*

!!!

上面講咗港鐵冇反對囉

每日一小花
三日燒煙花

甘只針對藍商場，手足們，真系唔可以放棄，我好愛大家。

商家被爆只可以心壓力政府，得政府同佢地傾到計
唔通強烈譴責示威者咩

咁邊間可以

除左tst 其他地區都冇乜狗
冇狗保護商場窩

救人先係最重要

係阿，咁你唔投降？攬炒焦土都唔識，好心就收一收皮先啦

留返個集合點都好

李嘉誠旗下的得唔得？

就算黨鐵我都唔覺比到啲咩壓力佢

政府錢=納稅人錢

佢地自己利益冇影響

中聯辦2000個物業搞咗味？

習近平張高麗親人啲物業搞咗味？

奶共政客啲物業搞咗味？

香港人到而家都未接受到真暴動就咪再推前線去死啦屌你老母

中共會睇商家面色？？？？？？？

唔通睇你面色？

係都宿一燒啦
搞到自己多個敵人做咩

成日都話對準政權
對返準我地既敵人

有針對性地搞

攬炒係香港攬中共死

唔係香港人攬香港人自殺

知道！

商場比暴警捉到就即刻封場,之後發生乜野都無人知,街外保障大d

幫推！

六七都係因為無差別就搞到港英贏咗

小學雞哎交?
我講緊事實
李嘉誠咁有份量都冇用啦

你唔孰中共啲野就少出聲

唔好
尋日地鐵商場俾人攪做唔到生意已經好慘

會影響經濟

搞藍店先唔好搞其他人

吸納條撚咩，佢點幫你啊？

六七
黃衫軍
日本社運

咁多反面例子
你地都要踩落去？？？？

連登仔係唔會叫人攪呢D，你懂的

去老人院捉一堆老人家去理大交換人質囉，反正連登仔話無底線，無差別

無人話要無差別攻擊啲店鋪訓醒未呀
好似又一城咁裝修個商場
個商場唔開得咁咪收到個效果囉

甴近平

警甴

同意！

唔好比人帶風向

搞鳩cctvb

商場先係大春袋呀，識乜

推 對準政權

agree

同埋，政府根本唔會有壓力

佢理撚得你商界全部封笠，佢搵中資接手咋。

香港係5%人交緊95%稅 果5%係咩人?
全部都係商家 如果要真攬炒就要無差別 不過未到果個時候姐

你炸到商場不如去炸何妖啦

呢啲先啦

日日逼狗放tg都夠啦

唔好搞商場，講真

靜靜哋贏

千奇唔好搞九龍灣呀，有美帝銀行同mtr總部

黨鐵 + 出賣過手足嘅商場OK

唔好比人帶到風向

有目標地做，黨鐵商場同埋S H K大把目標可以去買嘢

推，對準目標
仲有大把中資

認同，大肆裝修唔會對運動有用
要對準目標就咩都唔割

唔好比人帶風向呀

黨鐵咁近車站好危險

仲未到需要無差別裝修的時期？？？
咁仲要等撚到幾時？？

pish

Well said

Agger
黨鐵商場可優先重點處理

唔好搞商場
對準政權
香港人不是暴徒

係呀 不如摺紙算
摺夠1千隻放1個學生 好似係

推呀

認同，唔好失民心呀

我們不是暴徒

認同 幫推

認同 因連串示威 人流銳減 消費大跌 對商場打擊間接但沉重

唔知係怕裝修定點 但目前風向睇 商家傾向怪責政府 無謂幫佢拆彈

攬住個民意入集中營啦

無差別呢樣真係no no

推呀大佬

點解你覺得外資走左中資入到黎唔洗裝修?

推 同意 現階段絕對唔好無差別
去某鐵果d商場要小心 可能會有人咁做 但咁樣係唔啱㗎

agree

只搞出賣手足嘅商場

出面打到仆街，返連登見到人講無差別裝修真係屌佢祖宗三代

中共係唔care人民打人民，因為唔洗佢荷包負責，除非你打既係國企中資

賞罰分明

correct!

好明顯係鬼吹風

星期六吹搞法院

尋日吹搞泛民

今日就無差別

千其唔好搞黃
話搞黃既都係鬼

你地係咪唔記得左咩叫領展

佢就係要睇商家面色,佢唔睇一個李家城,可以唔睇晒全部?
你話你講緊事實你就係講緊事實?
你好熟中共拿而家?

Agree we are not rioters

如果唔洗睇商家面色,咁塞路把撚咩,番屋企訓教啦,扮識

SHK MTR

Agree 邊有人搞自己友咁笨柒

認同！

推推推推

推推

黨鐵商場都夠慢慢裝

癡線

馬雲+馬化騰+王健林佢地咪一樣同時間當狗玩

睇咩柒面色呀家陣，你當而家仲係江澤民同港商friend過打band時期？

係咪宣佈無差別?

agger
黨鐵同sellhk咁多威水史
點都要優先咗佢地先

都話由shk爆起，仲有唔洗爆鋪，爆晒扶手玻璃，佢都收皮

今日發夢海港城係廣東道入口開左一隻門比我地入去逃生

問題係破壞程度
破壞小小可以令人變中立
破壞大大可以令人變淺黃
360就係好例子
同埋而家打緊經濟戰
所有商家都係敵人
因為佢地從來無幫過我地

千祈唔好趁亂搞狗屋同狗宿#cooking
天氣凍 記得關心人地仔女

唔好學721班人

淨係藍既就做野
其他唔好做
呢個係一個信息
等其他處於想出聲同唔想出聲既公司去取決
香港人最怕咩先?
就係欺善怕惡

千祈唔好再攪又一城，人地依家正進行裝修

最多搞埋SHK
其他真係咪

推，香港沒有暴徒。

推，有個風向post 有800 正皮。我屌

已經沾咗啦 燒巴士又燒人屋企

好多五毛叫緊無差別破壞

真係唔好無差別
否則愈來愈敵人

對準shk

所以唔好奇怪點解有人去扑中大
我地裡面有班仆街MK潛伏緊
不分黃藍黑白鍾意就扑

理得你啦，中環運作到，政府部門運作到就得

政府咁多建築 商場邊度得罪你

好多巴打出軍規
我認為應該主推一條
"不可無差別攻擊"
守住呢條我地會贏同可抵擋大量分化

拿，偉大嘅香港警察／人民解放軍付出左咁多，好值得用高級靈藥嚟療傷。d暴徒就拎布綁住算啦。

連登依家係一心一意整死個運動
今晚理大打到仆街，外面仲有人吹黎明行動
又吹無差別打爛商場，瘋狂樹敵
真係CHUR到你死為止。

哂鳩氣，柒武淨係識打，你叫佢用腦？

打鳩埋你啦

點解嗰個post可以有咁多like

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

保持理性思考

連登係帶風陣地
當有人講真攬炒時
班五毛咪出黎
香港宜家咁仲講咩民意呀？
唔好癲啦

其實，依家連金行都開始驚撚咗

你乜撚野邏輯黎,佢唔驚你講個班人,係因為佢可以控制佢地by直接影響佢地性命財產
香港呢班佢地都驚共產黨,但而家爆商場,係增加緊香港d商家反抗既成本,你一句唔驚就唔洗搞,人人番屋企訓教得啦

就係呢個紫貝天葵，駁唔到我就屌老母，九成九係五毛/唔讀書嘅狗

我再另開一個post話皇天擊殺之，佢就冇再覆我post
所以大家千祈唔好俾鬼帶風，裝修要針對共匪中資先至有用，同得到外國體諒。無差別裝修係侵犯私產，係soft terrorism，真係會導致民意逆轉（無論係香港又好外國又好）

係都領x, 黨鐵先

保留實力，對準中共暴政

拉
樓主你咁講同贊成只搞Sell HK有咩分別

睇到黃店都搞嘅人絕對係五毛或真心膠
絕對要割出去
唔好再認自己係手足
自己手足都搞

真心膠=藍

好同意

咁恐怖
五毛入侵真係好勁

真，係條街點玩都無用

藍吖

呢場運動完左諗住移民

無錯，示威者發聲係無用，商家佬先夠響！
商場仲完好無缺、係無人消費，一定煩撚死！

推真心post

不能同意更多

認同
無差別既話咁我地就同 popo 一樣

千奇唔好，咁多商場，好多人會被擺工

合理

根本傷唔到中共一條毛 仲要係後面笑緊。中共講到明留島不留人..擺到明吃曬全港英資港資 ..

香港人出名功利
屌你老母我要撚哂！
命要！鋪要！光環都要！
手足，做比佢睇！

Very true

其實黎明行動塞公路強逼罷工都一樣係無差別攻擊中下階層
只係呢樣野冇人聽得入耳

岩

啱啊

推

唔到都要推

又有人想將運動變無差別破壞

又係風向po
咩人（狗）出嘅大家都知
任何焦土辦法始終係對住無良政府，邊個有資格話人錯，各自爬山

屌你剩係紅裝修就好
咪撚同我team kill自己友

政治工作最大忌係樹敵太多

Agree

只搞黨鐵 新紅基

搞商場，你多人喺入面唱歌，佢地就會閂左個商場d鋪做唔到生意就得

發左個夢發現香港人真係痴撚線
無數手足被輪姦 行私刑 棄屍
對家毫無道德之言
自己就左膠上身 呢度唔好爆 果度唔好燒
藍絲 便衣狗比人獅鳥又衝出黎擋
手足比黑警砌緊你唔擋？
咩叫攬炒經濟？ 度度都唔爆得 個個正常生活
革你老母命呀？ 縮返入你老母個閪度啦
因為呢次運動而犧牲左既手足
對唔住 香港人係垃圾
你地走之前既屈辱 我諗無人有辦法幫你地還一個公道
因為呢班垃圾寧願保護啲死物
因為佢地永遠唔覺得佢地踩住既 係手足既屍體去企係道德既高地

同意
推

推！

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

屌你on9

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.

不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.

不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割”, "攬炒" 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

同意 唔好再周圍樹敵